致覺得宜加d示威者太暴力既人

請大家回憶返沙田新城市，元朗西鐵站，d差佬同d黑社會係點對d普通市民，你就覺得今日d示威者無咩問題了